離婚要比贍養費背後理念係乜

女人係雞

如果問番個女人拎贍養費又可以點叫？

其實係傳統社會
父權制度 個女人後生就跟住你 冇出過社會做野
咁你另有新歡咪要繼續養佢囉

但根本就過撚哂氣 講得男女平等就cut9埋贍養費啦

贍養費唔係有得女比男架咩

女人倒貼都要做雞

保障返雙方原有既生活水平

所以結婚一定要搵返咁上下

所以有錢唔應該結婚

咁邊個保障男方

咩啊， 男都可以問女收贍養費架

小學雞連法律都唔識

女方囉

睇死女人搵唔到錢